\begin{song}[remember-chords]{title={Strup za punce}, band={Zoran Predin}}

\begin{kitica}
Hm \\
Ko bom velik, bom Janko \\
Em \\
Janko za Metke \\
G \\
Frajer brez vsake napake \\
D     A \\
tisti, ki zna \\
In padla boš name \\
Kot toliko drugih \\
Na luknjico v bradi, na avto \\
Na ĉrnega psa \\
D 	Hm \\
In ti boš ĉakala na moje ustnice \\
G 	A \\
Na moje mišice na moje božanje \\
D 	Hm \\
In ti boš sanjala, kako se ljubiva \\
G 	A \\
Pod tremi palmami, petkrat na dan \\
Em \\
Ker jaz sem hip (ker on je hip) \\
Em \\
In jaz sem hop (ker on je hop) \\
Hm \\
Strup za punce \\
Em \\
Ker jaz sem hip (ker on je hip) \\
Em \\
In jaz sem hop (ker on je hop) \\
Hm       A \\
Strup za punce \\
Žal mi je, pupa \\
Ne bo ti uspelo \\
Zgubila boš pamet, nedolžnost \\
In notranji mir \\
Zdaj nimam veĉ ĉasa \\
Zdaj nimam veĉ robcev \\
Kliĉe me tisoĉ nestrpnih \\
Zaljubljenih src
\end{kitica}

\begin{kitica}
In ti boš ĉakala na moje ustnice \\
Na moje mišice na moje božanje \\
In ti boš sanjala, kako se ljubiva \\
Pod tremi palmami, petkrat na dan \\
Ker jaz sem hip (ker on je hip) \\
In jaz sem hop (ker on je hop) \\
Strup za punce \\
Ker jaz sem hip (ker on je hip) \\
In jaz sem hop (ker on je hop) \\
Strup za punce \\
Ker jaz sem hip (ker on je hip) \\
In jaz sem hop (ker on je hop) \\
Strup za punce \\
Ker jaz sem hip (ker on je hip) \\
In jaz sem hop (ker on je hop) \\
Strup za punce
\end{kitica}

\end{song}
